侵侵贏到我願意減壽十年

立貼為證

跟機5年

即死都得

跟機10年

大你一百年

我15年

跟機十年

LM

屌你我都十年你地先5年咁唔齊心

跟機一日

我願意割下包皮

唔好呀
你得番今日架炸

跟隊

跟機 10年

唔單只我, 仲計埋呢度留言既人都得, 應該都值幾千年

我已經割左
千奇唔好割
會後悔

跟多15年

我願意補返塊包皮

跟機10年
輸左有多100年都無用

我跟十年
三個十年都得

跟五年

cup到我可以即刻死，反正我都唔想咁長命

跟

跟機25年

放心 贏唔到

gun 5秒

跟機，我減廿年

gun 1秒

Win win situation

跟十年

玩咁大

好想有枝槍自拍

跟機

你即死

侵侵果然係美國韓國瑜
D fans個個都咁癲

屌你地圖炮

講真無所謂

你都唔夠十年

拜登贏到我願意增壽十年

賤命一條跟機十年

元氣彈

死咗點追馬會條數
唔好即刻死

我願意即死

唔洗你地減壽，大家願意五毛63311死全家就得

何必呢 牙登都做實事 比D信心

你地

Trump 贏我打十次飛機

跟機2年

我大你一億年

跟，大多你廿年

記得報平安

減壽50年

跟機全連登即死

跟 8年

橫掂都係，點解唔話如果CC P倒台⋯⋯

減三十年我都肯

喺香港呢個地方生存, 邊有得又減壽又要侵贏到咁化算

手足玩到咁大折d 壞人壽好啦

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

拜登當選仲會有10年命咁多咩

咁你講下佢做過咩實事啦

如果真係可以，我願意跟機

跟機二十年 有生之年見到中共滅黨就滿足曬

咁睇得起自己 本身都未必有十年

我跟5年

跟機1年

屌我都係咁話
連登D人真係好撚顛.
大選姐

我可以即死

跟5年
侵唔贏 咁長命都係受苦

why

小沁女人 10年

我跟十年

侵都宣布咗贏囉，仲減乜壽？

跟你即死

如果咁多兒登仔願意減壽十年
比拜登贏又點話

我願意搵大波嬅和林鄭條命來填，只要牙侵當選

跟5年

我願意一世都唔打飛機 帶貞操鎖過世

我願意比麵神條命你

想減10年壽召槍之惡魔

Gun

以十四億支那人既壽命跟機

跟你5年

cls 唔誠心 小心反燈

跟10年

跟機 聽日就撞車死都ok

跟機五年

跟機放低10年，希望60歲前收皮

跟一年

冇啦屌收返埋啦

贏到即死都得

跟機1 年

即死

轉另一個平行宇宙 或者 火星重擦

唔好減啦 大家走難好過啦 古巴人好多走去美國避難 香港將來都要咁

死未 唔俾反中國唔會阻你生存權利架

我願意犧牲

習近平 林鄭月娥 李家超

以及鄧炳強 同三萬隻警犬

此post已完

練好身體準備笠家撐準備同共黨死過喇

精神上支持

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母仲點討論落去呀 你5樓就講啲咁嘅嘢

我加碼

63311全家+祖宗18代
生生世世做中國人

我願意剃肛毛

我又跟不過我要深夜猝死

即死都制

你可能本身都無10年命

我都係

5年

跟機10年，無自由嘅日子，再活得多久都無用

預備捱多10年啦

我跟

我減十磅

十年後你睇返呢個 post 會唔會後悔

點解 又唔係十年後死

Biden 贏左同落地獄有咩分別？
去美國英國台灣澳洲都被支那控制住

辛苦你

不了 半日都唔值

成班痴撚線

真

香港人條命都唔值錢

大多你十年

跟廿年

大你10年

用十四億支那人條命換佢贏

88

支畜點會
自私到閪

跟機10年
要咁長命把撚咩!

跟機 25歲死都得